毒撚秒回(38)

啊~~~~~so bad

ok 你叫啦 即管叫

1001係醒目仔

唔嬲既？

炸雞櫻好波

好少叫fd做bb 得一個

Agger

秋

玩野叫定真心係bb?

又講我壞話

食炸雞 你都好波

一時玩嘢一時真心

屌

嗨

炸雞人見人愛

唔準

無人叫我bb

今日食完

唔嬲

櫻b

都唔係bb

都無

Bb

滾

Hi22

..why

。。。。。手好凍

Me too

講開咩炸雞
小鮮肉呢個形容簡直有如韓國般既存在
乜野小鮮肉叫得好on居
一D都唔得意
我偏要叫炸雞

Ok

咁…濕妹？

都唔係真心

咩嚟 好難聽

濕b

早

下 咩事

你係絲？

Hibb

agger

no la thx

之前都係咁叫你

我係啲

冬

我拎我個心出嚟同你做朋友

我係姨

被拒絕 傷針

我都係 我好愛你

柒頭里扮我

好波

差d叫左你個名出黎

一直都係咁叫

霞姨

我有睇名喎

屌 忍住呀秋

冬仔/冬冬/笠冬巴打 is ok

澱ha

驚hehe?

o......

冬jai

唔可以

唉

虛偽

唔係呀都話bb唔係隨便叫

忍得住

係

有女？

呢個o...

有冇女都係

叫咗出嚟->準備隻揪

依樣真

所以剛才你

揪爺

對你不隨便

。笑撚咗
。。。。。。

good boy

秋爺應該會想打柒我

蕉仔在哪 醜仔在哪

我代佢

醜仔瞓了

蕉仔呢

why

依個唔知

粗種嘢我嚟

個名咁難打

好難咩

蕉仔剛才去左邊

睇波

若我敢再記起

明曬

嗨中gay

咩波

濕濕有冇掛住我

少少 無好多咖
鬼叫你消失咁耐

juno

咩都冇講

冇打好耐

晴晴

我懂你

嘩接到 有feel

渣

德乙

稀客喎

返左學多野做呀

買左呀屌你

辛苦你啦

冬冬

我前幾次上水都見你唔到

掛住你地

我係到嫁 不過自閉緊冇出聲

終於 也病了

有少少想中你

同掛你

好衰咖你

前排睇咗學界玩玩具

唔準，偷笑！

又一個稀客

小心身子呀

你又上水既

mon post 見到我上水就要上水

sleep

岩岩沖完涼 食藥上床

take care呀你

快啦我都好眼訓

早抖冬冬

知道啦 你多啲上黎 我放低個手制陪你又點話

前面個句不了 下面就好

終於訓得

乖乖地啦 知唔知

買左10蚊玩下咋

早抖

入波啦 終於都入啦

嘩~~~~~~~~~~~~~

早抖冬b

冬冬又想話我假

等睇反cup

早抖啦

反你屎忽呀

上多D黎可以比茶+正能量你

我未瞓 我同冬仔講早抖渣

你買左咩

你唔捨得我個屎忽

蕉妹交個場比你.............

你有女 不了

公里 好我而家宣布今晚呢度我話事 有冇人反對

唔講你知 完場先講

冇興趣

雪妹早料！

係既

冇

點解會係雪妹

ＷＡＡＡＡＡＡＡＡＡＡＡＡＡ

唔比呀

而家打囉

冇 我讓個位比你

明明全部都巴打 做咩打個妹字

Ｕ
醒定Ｄ

冬 琴晚食飯飲左水仙

駁唔到

仲諗住燈你

冬冬訓多啲 唔好冇精神返工

公里姐

冇新黎新豬肉

咁我都係要返妹算 好似好聽啲

乖

好聽Ｄ

公里條蕉係邊個到

唔好啦 等住開飯呀

可唔可以叫其他 好難聽

你唔叫埋我買

你琴晚食個條就係

花仔

花妹

頂你咁講野架

好想叫

大個女喎

唔錯 成交

好大壓力嫁 我啲FD成日都叫我比水
唔中我又唔好意思 交流下就冇所謂

花仔好聽啲

一返黎又杯我

呀！
幫你叫咗

唔中咪唔中
係有贏有輸架啦

你條蕉好似係冬b到

下場睇岩就分享啦 參考下好

屌你主隊射得入未

冬冬幾時都咁正

喊定眼光光好悶可以有咩做

咩事

從前你倆為甚麼執手起誓

唔好喊啦 會眼腫唔靚

年尾積落好多感情壓力

邊捨得杯你呢你咁乖

送禮勤

男人老狗唔驚啦

花仔你好

唔收貨

杯佢呀
佢恰我

我幾鐘意佢

花仔我叫架

唔好話我話
晴晴呢Ｄ真正典型唔麻甩連絲
（詳情請追上個ＰＯ～３５至４０頁）

嫌棄

雨天忙緊咩 成日唔見人

LM

男人老狗都緊要

嗨
一齊叫

多產 高唱功

做咩

呵返

飛花

唔洗推

即刻好番
有料

唔推

其實諗起最慘係要見人
又要扮冇咩野咁
人地關心自己會好唔自在
自己摺埋又極唔開心

ＡＧＧＥＲ？

今晚比個任務你
快Ｄ推爆呢個ＰＯ開３９！

又氹me

冬冬ＯＵＴ！

又話瞓

有難度

你tum me就真

唔講唔覺已經39

你地互氹

等住請食飯啦你

Yes we hehe

why not hehehe together?

Ok add埋you

訓著左喇

夜晚揸fit人呢

攬攬

正呀

瞇埋眼覆 型撚到

暖未

我幫你地影相

係精神嘅！

咁mk

不了 我樣太衰

笑

教我

好大風好凍好凍

點會

一齊笑

你入深山修練下先

仲凍左

攬住

Fat toxic seven short poor = fa jai

一齊cum被

🖕🏽

趕佢走

唔趕手足

再攬

雨雨

Ok
暖哂

我都好凍

你有女攬。。
我用暖袋。。

Ok一齊打牌

咪係囉屌

可以玩下但我好廢

Hi

做緊咩

教你打

佢今晚無黎呀

聽緊歌

你去佢度

ok but我好蠢

而家教

好凍呀唔想出去

我都唔識打

點教呀依家

下咁渣架你

真係好凍 著咗3件衫

佢淨係識溝女

You 叫佢介紹比you

Come come

Late

不了

Ho far ar chau

Why ar

你地去玩咩

毒撚唔敢

你

叫22幫你執下搞掂哂啦

嫌棄me

Where are you

唔係掛

唔要

主隊快d入多球

Sha tin

點解

射呀射

坐小巴嚟緊

佢mk

射爆佢

咩樣

你都試下

十卜

見到你地開心

依排聽側田

唔好啦 做慣毒撚

Fuck you me又信左

你一定9up

You not a0 =/=毒撚

No

好人

從來唔呃

你又知

隨機播到信口開河

真信咗？

我勁

請振作

真話左你知係邊

但我真係毒撚

冇事

Me too la

hi

大東

臣在

咁夜嘅你

依家先返去

係喎同朋友玩

去左邊到玩

Me唔講野lu

我唔講嘢至啱 我收皮了

究竟可以有咩做

講笑咋
呵返

我係#369

去左飲野

試下合上眼睛早啲瞓

好彩笑咗

唔得架 真係失眠

訓喇屌

ok
早抖啦

做咩事

woooooow

hihi

沖涼未

拜

未返到去 係樓下咋

去飲嘢

決定了 0330瞓

好小事姐

7分鐘

正係飲可樂其他咩都唔飲

可樂不知幾好飲

Ching識貨

隔住連登一齊飲

乘著這份寧靜有話對你講

好手足 聽晚飲先

講喇

Y sad ar

訓啦你

隊波到完場都射唔到

明白你只在彌留的一剎 願意待我好
卻不會再夢迴

1分鐘

你落場

晚安

...
我想反口

你又知既

睇完波返黎

唷

打牌喎你

批准

謝秋

叫緊糊

有得訓都唔訓。。

屌 好撚飽

贏錢

咁我瞓

食咗咩

飲酒好飽

乖啊

分手攞返d禮物係咪正常 唉

咁突然

大家玩下

醉未

。。。屌

送左難啲收返

咁真係幾正

唔洗拎啦 留嚟無用嘅 好似係

有排未

記得我？

記得 好女仔

屌乜

咁飲得
利申唔飲酒 唔識飲

無嘢了

佢問我攞返 咁佢開到口問我攞返 我無理由唔比

其實飲左好少

咁me屌you

贏到咁上下輸返

咁比佢

Can you hehe?.?

你有冇錢收

輸到咁上下再贏番

yes i can

一二百上落

開到口咪比返佢

又四圈

Good hand leg ar you

事源係我偷偷地同佢出國 瞞住屋企人 而家比人發現左 屋企人唔比我出去 但我本身應承佢聽日搵佢 我同佢講返我應該出唔到 佢怪我點解要反口 我好自私
佢問我攞返部相機 開到聲 咁我都會比 只係有d心酸

肉赤

唔知咩嚟
我唔係好識分依啲

幾難明

點解要瞞住屋企人

好純

you no understand?

因為我媽唔中意佢 唔會比我同佢去旅行 係既 係我做錯

no

姐係十六盤

竟然係咁 其實佢都幾自私 咁嘅情況下仲要咁話你 由佢啦咁
Btw你點暪屋企人 點比人發現
相機姐 咪比佢

大家都有錯

打牌點解仲可以上高登

屌 好好笑

仆街

我聽日都打
幾舊水上落

又好笑 我無搞笑喎

搵工未

叫糊咪上

其實又冇話自唔自私 命運要整人姐
如果比人放飛機既係你又會點諗

讚你咋ching

教you唔呃
得你呃me

痴線 屌 打牌就認真d啦

未喎

我屋企人都唔會比我同另一半去旅行 應該
有拖拍的話

仲贏緊

咁都要睇放飛機理由

話去training 其實去左東南亞
比人發現係因為我朋友寫postcard比我上面有提及

話我唔付出 佢要錢還卡數邊個諗都無諗就借比佢 都無催佢還過

講真 真係傾唔掂咪分囉
2個都肯遷就 其實無乜野傾唔掂 好似係

我唔純

我都係唔明

可樂好純的 屌你

其實都無咩彎轉 只係覺得心酸

如果真係做到咁理性既 我佩服
會嬲好正常 但未一定去到必定分手

算啦 知無彎轉已經好好 慢慢放低

竟然係postcard 度發現
咁分咗手會唔會唔還 無咗件事咗
Btw 你好女仔呀 佢唔要我要呀

有料

屌。。

一開始冇正視問題就會有好多麻煩
天意弄人

串我毒？

我諗我ok ge咁真係出唔到就無辦法啦

勁

大家都係毒 唔好打自己人

無打算要佢還了 知佢困難 當佢平時買禮物果d係返到就算

你扮咩

我幾時有扮

小狼仲扮無女 小櫻訓左就當佢無到

成日送禮物比你？
Btw 幾體諒佢呀你

條仆街未瞓

說易行難 做主角同旁觀者睇件事差好遠

我係個仆街唔會氹人
講完我講野唔開心唔好嬲我

你班夜鬼

有咩勁呀
咪又係睇唔透放唔低既凡人一個

做咩叫我

Ok la 本身都唔鐘意出街

話說買禮物tum人好似唔係好work?

就瞓

單睇呢句 d毒氣出晒黎

係我衰 學咩人講大話 屌

無叫你 誤會啦

係囉 唔好講大話啦下次 屋企人好唔失望架

就算多悔疚 自責別太久

吹咩

種因得果
我自己都受緊惡果

自己人啊ching

常犯錯愛說謊但總會 內疚

你去飲嘢 唔係自己人

錯歌喎

屌 同毒撚fd去咋 又無女

有時唔係咁易 家家有本難唸的經

零食啊個d
都最後啦 比到幾多咪幾多
唔係唔想一齊 但我真係說服唔到我屋企人中意佢

做人每個抉擇影響既野太多 諗野真係好辛苦

穿山水

叫fd介紹

總是情

但你起碼選擇左屋企人 好好珍惜陪多d佢地

請好好振作
唔洗說服啦 都過咗去了

是緣是情是童真

Y

早啲瞓 唔好諗咁多

o的 fd仲缺過我

唔開心就訓啦屌 諗乜鳩 博屌

咁睇緣份

靚女絲打請pm我 附上近照一張 標題寫住東仔蕉女友

餘生～都～不會掉低～我～

天生就好鐘意諗野 會試代入唔同角度諗野

幫你推

k歌之王 是你

多謝東仔

試過推到1001都無人理 1001連

唔信

哼

真係未訓

我都唔信

是太想念你超過了預期

太多已沒所謂

遲下去紅館開show

問太多根本不會講

講不出聲

我都想睇

關菊英

我想聽

關心研。。。

no.....
話說你鐘意睇咩小說

咩都有睇過 愛情 恐怖 玄幻 科幻 網遊 城市 甜故

人愈大好似愈來愈鐘意恐怖野 貪刺激

校園愛情
我最鐘意嗰幾本係台灣人作嘅

唔睇/唔聽鬼故

唔到我揀 佢好嬲我無揀佢

緣份若未夠甜夢似虛構

都有一排追過下 不過好短時間 始終戀愛題材吸引唔到我

諗起細個去鬼屋比人嚇到仆街。。。

仲諗住叫你睇 好啦唔緊要的

從來唔玩依啲

你讀比我聽

正常都一定好嬲好心痛
不過你仲有屋企人支持你
呢一刻你幸福過佢好多

細個被迫

4點幾

我都支持好女仔的

喊咪喊 喊到咁上下就會自己識收聲

未沖涼。。

見到絲打講既野 我見到以前既自己

咁我讀比女聽

11點要起身

無人逼到我

我咪絲打囉屌你

開始眼瞓

瞓啦好嗎

你唉咩

我好弱雞 有無人想m下我

自貼

未沖涼

我比人m

經一事
請振作

google搵靚女 第一張

瞓醒再沖

m都要爭 屌你咩

不了。。。。。
搞到我心思思

其實我唔係想分手 我只係想等風聲無咁緊點解係都要我聽日出到去 出唔到就分手

真 成日比人恰 屌你咩

想聽下你個故事

我冇事 不過見到絲打講既野有少少感慨姐

邊個恰你

記憶它真囂張！！！！

兩難局面 其實真係好難揀
因為一個受過傷既男人真係好怕再受傷

我ok 佢地唔係惡意嘅恰
Btw 仲未瞓嘅你 我就瞓啦

幾時比我恰

一齊比我恰
OK?

唉 比人教壞左 點算

Now
Fuck you

其實都冇咩特別
得閒加我tg可以講下
id:cchin1226

睇嚟你s

不過冇過去就冇今日

講fuck me先岩 你咁快調轉角色

我都就訓了 係玩個隻恰的話其實會好開心

我係
被發現了

瞓教>>>>all

咁你又唔訓既 ching

係好開心 中學成日同人打交

同你傾緊計

扮m可恥

今日同個朋友飲野 近排覺得佢講野愈來愈黑人憎

側田 我有今日 好聽

打交
真毒比人打就有

咁我呢
Btw 佢講乜嘢

我有咁重要咩

揸fit人你頭先潛左咁耐既

咁勁 好好打咁

我唔打得架 次次都輸

佢好鐘意批判我個人行為同性格 都幾撚煩

你大 東瓜

我比人打得多啲

直接skip左你

可能佢係出於善意先講
如果唔當你朋友既鬼得閒理你咩

我收左條o靚

邊個咁衰

唔訓既唔理you

睇嚟你真係比人恰個啲
話你毒撚格？

回來了

不了 死肥仔 9fing ga ja

好直接

我自我中心 唔太鐘意人地批判 佢講果陣個樣好得戚 想大巴大巴車落去

呵番你

Ok now sleep

好熱鬧

由你

得戚樣係黑人憎咗小小

罰請我食糖水再加冇糧出

唔係X2
只係有一排發生左o的事 個人無左自信 會問下人自己可以點 不過都過左去了 佢到依家都仲講得好撚過癮

留你係度

下次都應該動動手

前事最怕有人提起。。

唔提啦 不了不了

唔好唔理我

要坐監了 。。。。

咁多人都唔知訓唔訓好

難道記憶消失也值得

食宵夜

唔想訓

唔會

雪花快訓 我都會訓嫁啦

幾時請我

唉block了我whatsapp
都唔知打唔打比佢好 話未見過我呢d咁自私既女人

明年今日

唔識接

請埋我

Ok now real sleep

雪花走去 我都閃了 各位88

巧 熄咗燈了

等多陣比大家冷靜下先打
依加打去而你聽日又唔係出去搵佢
只會覺得你想傷多佢一次

以前我比ex放飛機試過嬲到打爆廁所門 隻手流晒血

你請我就差唔多 我係蕉仔

黎大圍

繼續喇屌

有咩食

車仔麵

搵日去行下

佢岩岩就係屌柒我唔打比佢 但我打又唔聽 話分手唔見 之後又話no one cares

做咩咁激動

我個人覺得佢係想你留意佢 唔係好決絕想分手
佢係嬲你點解放佢飛機 嬲點解你揀屋企人
我明你有難處 但係你都唔應該怪佢因咁樣而唔開心
我覺得情況唔係太差 你多d關心佢氹下佢就會冇事
不過長遠既就要認真諗下

因為個下真係會好撚嬲

冇人

1234

秒

蕉妹 上面

Morning

2

好眼訓

東仔

東仔想屎了

啦兒啦 啦兒啦 啦兒啦兒啦

nice to meet you

鳩up

hi 點叫你？

我叫bb 你點稱呼

。。。。

好肚餓

煮左麵了

食唔落野

男人老狗

秋b

...叫薯蛋頭

今日心情好

凍到起唔到身昏迷左

比啲溫暖你

點比

點樣做到睇字都覺得好warm

你問我我問邊個

hug

原來你叫男人老狗

係*hug*呀

有咩分別

唔識打字打到warm

個胃唔舒服 不過依家無事了

咁 拎杯暖水比你啦

真係？

抖下啦打工仔

都得
唔該醜醜

好耶
冬冬最好

晏就有約

唔係

我而家吸緊個暖爐D 氣就快個人會好暖

放佢飛機！

今年無開過暖爐 仲著緊短褲仔

肚唔肚餓

唔餓 一陣食少少野

take care

煮早餐比我食

真係好on9

成間公司由下至上都on9

做細既以為自己大哂

煮咩先

腸仔煎雙蛋(唔係性暗示)

有煙肉就煙肉

岩岩見到呢個PO

簡單啦 即到

不得了

嘩醜醜著住短褲仔煮早餐比我食呀

呢個鐘數點先食到早餐

細聲啲啦

自己煮

好撚正呀

早晨雪妹

嗨冬仔

低調啲

在
醜仔

食左野未

未呀仲想瞓
你呢

好笑咩？

YO WHAT濕！

食完早餐等訓教

走先

班死老野

我保你

比哂野你做？
叫你細佬？

飄過

食完早餐瞓教真係好正
Btw 我都好想早睡早起但好似無咩可能

HI ~

文青

但我係痴線佬

一見面就咁叫人

痴線佬here

好呀 濕濕大佬

你估好多人嗌你冬冬？

how

成日打人

....媽咪 有痴線佬打人呀

小心啲呀你

呀！！冬冬

講笑渣
想瞓番但鼻塞瞓唔到

佢係炸雞濕

邊Q個蝦醜仔

唔知喎佢突然咁叫

你兩個

YES

威啦

少少啦

食唔食冬冬的早餐

醜醜咖 你以為我唔知

我自己煮左另一份

食唔哂兩份呀

我要醜醜個份

食左了

走了

唔得！食埋早餐先

你都食咗啦

ＳＴＲＯＮＧ

我愛濕濕

呢份你<4

咁大聲做咩

睇到都唔開胃

呢樣要高調

唔制

ＤＵＭＰ左佢喇

食 我食

哈～

美極呀唔該

屋企冇美極架 重口味

渣ga

就咁食咪得 又唔係肥婆唔洗用美極

食個個係肥婆呢？

眼瞓

蕉

放假好正

唔係去訓咩

要做project sosad

醜醜

好似要起身了

加油

肉感

你洗唔洗要啲美極

我食開清淡野…唔洗

我走

I MEAN 唔要支美極咋…

唔出街了 今日在家耍廢

咁我留囉

早晨

做得好

MORNING

22

你呢
今日無嘢做？

肥雞濕

雪巴

我出左旺角

Hehee

唔鐘意旺角
去做咩呀咁你

mk公里

行街買野 順便幫呀哥拎野

公里去MK 不是公里是MK

駁唔到。。

好mk。。。
btw請介紹呀哥

咁我吹多陣水再去做嘢先

陪我？

呀哥學歷高人工高
係都留比自己

緊係

咁正
呀哥拍拖未

拍左好耐 下個月求婚

我又陪

好難聽

濕濕仔 你唔同我講早晨

唔要你

我呢

見唔到你
早晨

肥濕

日日都咁早起身既你地

molamola

早啊

濕bb？

識咗半個月 你唔係依家先知嘛

留名睇改quote

U陪girl

禾火

唔攰咩 識返一年半載咪清楚曬

呢樣真

冬冬好撚淫呀

還好啦 訓唔到太耐

唔好聽？

老啦你濕B

你ｕｐ乜７呀

好

做個好好男朋友

我唔知比咩反應

你笑到好撚淫呀

我仲未成年呀 唔好咁

我同自己玩手指

十卜下啦

青春

今年咪十八

借一隻比你啦

玩手指

我暗爽緊

米線我要

兩個月

出去(普)

我都係大你少少

收到風你十九

不了 你留番比girl

我？ 係呀

Yes男人老狗play finger
Yes thats me

10隻用唔曬 比隻你屎忽用

笑囉

好年輕呀 好想番中學呀我

蒲

收皮啦搵你條女啦！

冬冬笑得好甜

咁樣會唔會好啲

。。 痴線

哈哈哈笑撚到我

童言無忌

咩

食屎啦睇穿你謊言！唔想哂口水鬧你呀

Ho sweet ar

收番掰

冬冬咁惡

緊係 冬冬成日話打我
其實得知道佢好錫我

依家先知咩

踩你腳！

ｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆＦＦ

唔好扮啦冬冬

唔好 你咁搞笑

冇架喇

冬冬錫你 你錫條女 嗚呀好橙呀

冇扮
真係想打你！

講咩話………

惡過馬撚 不過好型

我話公里

佢不嬲

被虐狂…

少少抖m 唔係好多

唔好比佢見到

見到啦

你不嬲柒呀！！！

死豬！

好爽

登場

姼

win
give me five

ＨＩ

教我溝仔

i love you

我淨係識溝大東瓜

我只識溝蕉巴

華麗登場

....
咁...
..
不了

蕉蕉唔係我嘅

ＦＯＲ ＹＯＵ

ＴＥＮ

ＡＮＤ ＹＯＵ ＬＯＶＥ ＭＥ

蕉巴成日話開夠50要我請食飯
成日偷偷想見我

都溝到 仲駛乜學

衰鬼

Ｉ ＬＯＶＥ醜醜

佢笑得真係好撚甜

唔想唱。。

衰鬼 你呀？？

狼仔

講明先得佢想見你

好正呀哈哈

好撚淫

咁屈我

在

咁唱A.I.N.Y.

ＷＨＯ ＬＯＶＥ ＭＥ

撚撚呀！！！！！！

諗緊咩

Me

威 溝到仔

唔知呢

咁都屌